明明就是我的人

守唔到白頭

叫春無人理

守唔到白頭
即係並唔係你的人

好累

比自己sad一兩日
之後move on啦巴打

I know that feel巴打
我係絲 啱啱散無耐
想傾心事。

唔好覺得全世界女人都係臭雞!

相愛很難

望住最鍾意嘅野比人搶走

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

認同

我係驚佢誤會我係巴先講自己做絲